大粒墨條撚樣唔比人開口叫佢走都唔撚走

睇個撚樣就知佢心術不正

仲唔走噃